[Come on Mavs] 小牛 2018-19賽季討論區 (3)

COME ON MAVS

應該當值標題囉

Doncic Barea與他們的朋友

好想比當值屌

仲有 Jordan ge
佢表現唔算差 la

留名

終於斷連敗

支持maxi上正選

叫唔差 但啲協防都係一時時 有時手都唔舉下好礙眼

懶到死 佢有幾場認真打都好勁

DSJ出返時間又分薄左

asg投當值

今場搞咩出得1min，?

冇出過喎

手腕仲傷緊

如果Maxi正選 我地打switch都幾勁
最矮Wes 都有6尺5

所以話佢一時時 唔知係體能跌左定係hea怕傷 佢比我既感覺兩樣都有 完季開份咩約比佢真係要諗清楚

DSJ 返黎應該都係打返正選
但可能錯開少少等wes 同返2nd unit 打
Maxi 加DAJ 防守好好多
拆散返佢同powell
等2nd unit 打進攻籃球算

咁brunson 要dnf翻一排lu

我覺得佢要操下先
三分同罰球太差
另外防守都未達標

Undersize

個size同DSJ 差唔多
但佢要學下點過pick

其實防守都未叫好差下 起碼都跟得足
但啲三分真係衰 空曬都唔會入個隻

打湧個場 佢啲過pick

大家有冇投 doncic做 all star？

投左

投埋maxi

Dirk同doncic

今日再投

聽日冇wes

有啲擔心Kleber畀人搶

我牛

睇下呢套正選打成點先

小 Greek freak打後備

Kleber守AD都算係咁 進攻果陣射下三分咁

Kleber其實ok

Kleber補防埋來Block果下其實幾勁

AD 打足第一節

Okafor寧願用來頂 randle都唔頂 ad

Dirkkkk

Dirk

應該係錯開等randle 打powell

比佢硬食 powell啲防守守唔到佢

之前Randle對我地一場18板

比人搶咁多進攻板

覺唔覺DSJ step back3準過wide open3

好想要randle

起Q了

當值

我地就係少個呢啲可以係內線自己單打既人

今日dsj唔錯喎

dsj啲防守

保持住呀 冇wes都冇乜大不了 好似仲好

連扑

Dsj打得好差好遠

Kleber同DFS幾時完約

估唔到今日佢入局咁快
第二節尾守holiday 都幾好

barnes 係咪有上twitter 睇人講咩
早排係咁俾人話佢快攻唔傳波

今年

唉 啲籃板啊

luka magic

DSJ finishing 都係太唔小心

比人打排球咁打番落黎

對面3分廢今場廢先有得打下

正選進攻冇咩組織咁

第四節應該俾人反cup

靠罰球吊住
okafor 好慘

都就cup

and1 加 T

因為DSJ出返

Powell準備第四節一開波foul out

你比個波dsj控好多時就係咁 佢啲進攻選擇都係有排練 啲傳同剷既時機掌握得唔好 成日玩到得番幾秒先傳番出去打

DSJ未到完全無腦既
不過真係要比好多時間養

仲出雙塔痴撚線架

籃板放題

jjb 冇手感防守俾雙塔打死
劇本ready

仲要搵dirk powell去守佢兩個 比人姦死都似

omg dirkkkk

Dirkkkkkk

一個廢老一個5犯
真係擺明針對你

好感動

佢今場射到下個觀感咪冇咁差 但睇到過去幾場進攻個啲傳導冇曬

powell

Powell呢幾場成日射3

邊係呢幾場 場場佢都會整一兩球嫁啦

出返正選未

場場都打到咁緊湊
好辛苦

又輸底...

雖然想睇司機多D 但出親都比對面D後生仔輪咁

This season 17%

比人強姦籃板

DAJ傷？

Daj傷既真係姦得仲慘

Luka要練下罰球

痴根AD打足下半場

三分仲準過罰波

內線放題

佢仲要好撚有信心咁射 佢射親啲機會9成空但都得呢個命中率好心就咪射啦

睇下有冇luka magic出現

DJ still on court

呢場咁近又要等我當值絕殺?

AD 勁到

好多MID RANGE呢場

AD好撚勁

係咁比個波比hb單打做咩鬼

點同你玩 ad勁撚到

AD著曬火

一個打爆你全隊

Luka

屌AD....痴鳩咗線

dllm AD

Luka Magic Pls

DSJ咩事

咁急射做乜鳩

Hero Ball

AD又係痴線

想trade

我屌

DSJ食撚左屎

咁急step back three 真係R 曬頭

今場籃板被強姦

Luka幾勁都冇用啦

要撚波只有Luka magic

雙塔下半場打足
籃底兩個都夠你4個搶

4 秒夠絕殺了

人地好有決心要贏 ad搏盡

弱智

又輸

呢個play我睇左d咩

睇左D乜撚野

咁樣輸法

搞咩

做乜9呀

DSJ做乜撚野呀

DSJ

鳩射3分唔入都冇咁嬲

當值係咪講fuck

比hb 尻單打冇咁嬲

撚到夠鐘都出唔到手

點會唔比當直架

有冇睇錯係咪過鐘先射

唔比當值都唔係DSJ

痴撚線 DSJ搞乜

無睇錯，過左鐘先出手

Hb射左佢都好

得番4秒 交左波比佢手都成秒仲要又crossover又剷 當值都冇眼睇

屌佢on99係3分線crossover 之後想剷

dsj真係要走啦

Dsj唔剷射左佢都冇咁嬲

當值辛苦了
Career high輸波

又熱血輸波

得返四秒搞咁多野 我寧願佢俾返當值射個三分算

教練點諗

一場都不能少呀

DSJ TRADE返個有3分同防守既返來

幾次打得好都輸波

有人要咩

Last play睇撚到r曬頭
得4秒仲dribble到打街埸咁, luka hot hand走去做decoy

作客成績真係世界級

後生仲有潛力 應該有球隊要

我覺得係rick責任
仲有4秒其實有唔少發揮空間
出到黎個play柒到

tank 多次西決有望

同咩直trade實要 我個人希望換到bamba同issac就好

狂出司機比大家睇到夠

issac

唉 唔該繼續評估dsj既交易價值啦 好失望

早幾日見到 DSJ Barnes<->Ross Vucevic
睇埋今日我想貼多個二輪比咩直

一直都有rumors啦
依家真係越吹越真了

rick今場唔撚掂啦
出多陣正選洗死咩
屌你Powell同dirk點守ad同randle呀
又唔早啲call夾

次次第四節開頭都比人姦

Trade Mathews la 好嗎

講起發覺今年佢少左試陣
Rotation多數都1st unit/ 2unit 一齊出
簡唔中係jj 6th打長d
好少真係針對對面黎部署

上場41 +42 俾人m到傻

Tank唔切
東岸咁勁
如果都係輸好似熱血輸波好d

Wes完約 留返1800Space下年自由市場可以試下爭大星

Luka都叫半著火都唔set play比佢
真係戇撚柒鳩

憑佢最後個球step back 3 絕殺唔俾佢俾邊個呀

換呢兩個我就覺得換唔過 唔係話呢兩個冇質素 但唔係最迫切要既位 加上冇記錯兩個都係到期約 出得dsj我個人都係想換到啲潛力野

戰術上來講 用Kleber做補防搵人係AD拎波就兩個人去包夾上場係成功既 今日想食過返尋味 但今日AD出場時間好多又唔識攰 除左最尾個Play唔知做乜尻以外 對Rick今日冇太大批評

其實我覺得個play本身唔係咁run 個波去左dsj手 當值都即刻擰頭

冇錯今年多數都係hockey sub多
同埋今場好應該出salah啦

Ross今年係咩直打第六人唔錯既 Vucevic就比較歐式小小 今年三分都有D睇頭 對於拉闊個進攻空間都係有用 問題係呢兩隻D防守就

I smell something from the locker room

特盛放題

呢場上唔返50%真係好傷

Vucevic可以作為DJ下年唔留隊既後備方案但要補返個工兵型內線返來 唔係就場場120分

我覺得用太多hb switch 去守ad啦
HB守底係勁但係明顯守唔到ad同randle囉

屌 daj都唔係守波好啦 唔爭在換vuc嚟鬥攻算

要既直接等夏天簽咪得 咁換冇咩著數

DAJ睇波黎講算勁

應該唔關事 Rick認咗係佢set個play咁run

咁都可以不滿架
一球上腦3分
一球比夠4秒你都唔射
可以講咩

LowPost用HB同DJ包夾加Kleber去補內外線其實係Ok既問題係保護籃板做唔到野 HB加DJ完全唔夠AD同Randle來

唔得啦 magic實會係trade deadline前trade走佢去攞asset

Vuc都迷迷地 唔個咩直果邊想留定放

加上Ross Vucevic都係今年到期
用DSJ HB換唔抵

傳聞見到講下 不過DSJ再唔爭氣既話 比人Trade走真係時間問題

都啱嘅 話曬自己hot hand

我就係咁既意思 佢兩個係有水準但未到好必要 dsj仲行緊新人約都係值錢既地方 冇必要咁玩 同咩值trade至少都要睇下拎唔拎到bamba同Issac trade bamba夏水連daj都唔洗續 大把cap 但咩值應該唔肯

今場算係咁啦 係臨尾on9啫

Bamba睇左半年個感覺馬馬地Issac就有得諗

正路就算係都唔會供個球員出黎啦

Dsj係有潛力 但佢高中傷左一年令佢個完成度太低 要有排養先養得起 冇耐性就真係trade得啦

D射波仲係冇乜起色 但D上籃仲Keep到

冇我覺得成件事好似dsj急住做一次hero姐

Bamba要時間練 太瘦都係問題
但我覺得練得起 lssac就唔洗講 仲有得上又可以補到大前位

如果真係咁trade 完全覺得咩直係打劫

Hb仲一女有player option
應該冇咁on9掛

我都覺係咁 佢見luka咁clutch都想表演下

搶射三分個下已經知啦 想洗都唔得 後尾我覺得個play正路都唔係咁set比佢

比佢唔係最大問題
依家係execution問題
射都唔射真係接受唔到

咩直一向比人打劫開 但我牛on9都唔係第一日既事 攪到我都驚驚地

所以先話冇得洗白 佢最後兩個play run得太柒 完全將自己既缺點現曬出黎

我覺得要趁pels外線唔掂夾多啲囉
同埋我主要不滿既 都係佢今場出後備出太多

The #Mavs were 15 of 32 from 3-pt range, while the Pelicans were just 4 of 23 from downtown. But NO outscored the Mavs in 2nd-chance points, 30-14, and in points in the paint, 70-32. The Mavs also missed 10 FTs and lost the board battle, 49-39.

罰波 luka炒唔少

I'm told idea was to have Luka Doncic, who originally lined up in the backcourt, serve as a decoy to open up floor. Pelicans denied him with Jrue Holiday, their best defender, creating 4-on-4 situation. Dennis Smith Jr. just didn't get shot off in time.

其實dirk今日都上雙
但防守實在
入幾多都唔夠輸

籃板輸十個

Luka pissed at DSJ’s shot

邊個都嬲啦
Jr smith啲friend嚟

DFS今日咁撚勁

daj最近好似無咁hea

今場個個都唔錯
不過都係多得thunder手風唔順先lead到咁多

係要多謝威少

好多TO

就黎又俾人反cup

次次q4開始就比人姦
乜撚戰術黎

司機第四節真係倒水時間

唉 好心見班bench唔掂就早少少上正選啦

未夠鐘數啲正選永遠唔會出番 次次都要比人cup完先換

想含當值

今場到俾PG 打爆

真

算啦 今年冇playoff啦 班正選休息多d算

之後d正選又唔係一韃即着

又要俾人絕殺?

主場又贏

屌險過剃頭

贏

作客贏到先出聲

🐢最後fake起係想draw foul定點
好在唔受佢fake

好幾場都咁輸 好心就改善下啦 今場好彩臨尾打到個run先追得番

典解個play會做俾佢

臨尾dsj同hb都守得好好

以one on one 黎講得佢兩個係守得好 dsj換下對鞋啦不如成日冼親

第一節同第四節個兩次
aac齋冼自己友 之後luka又冼一鑊

小牛之後仲使唔使對強隊？

聽日

Btw今日唔睇就贏

西書淨係想刷三雙
唔理球隊死活

睇黎無傷無病，當值應該可以成為T.Evans後，下一個rookie 20+5+5

同FOJ,MJ,Larry Bird睇齊

佢有心刷一定做到
係睇佢會唔會同carlisle肯唔肯放權比佢

反而覺得佢而家咁打對芬打有好處
佢要刷助攻=pg有開火權
好過雙少時代下下無視隊友自己9爆
當然佢d shot selection同防守係得啖笑

祝各位牛迷新年快樂
#MFFL

Happy New Year MFFL

新年快樂 mffl

今日對面好勁

作客牛

睇嚟又要俾人虐

PG攻防都屈哂

係作客垃圾

我講唔出口

沙拉>powell

個板係咩事

TO多到，唔撚睇喇

比人覆卓

DSJ不射男

籃板係咁攞唔到
又係咁TO 同俾人吹off foul
冇啦

佢剷籃架師兄

可以諗下組團.

做TO 大軍

認同 Powell越睇越廢 防守廢 三分又退步
出the mej好過

人地西岸第一 我地split到都算係咁啦

始終覺得呢個正選組合麻麻

21turnovers

瘤係西一咩
不過今季贏到佢地兩次算係咁

用晒timeout

Barnes 依家先準有鬼用

HB

hb 嚟料

mej 太慢啦
進攻pnr 冇powell 咁好用
但認同powell 比起季初差左

Dsj走啦好嗎

Otto porter

如果真係wes+powell就換到就狗衝

FA有冇靚c
冇左powell冇左backup c

兩個戰力都唔高 都冇話換唔過 不過porter份約都幾貴

佢板同守都冇 又冇射程 越打越衰
搵唔到backup c 練下字母弟有冇得諗 身體條件一流

Otto份約好長 個trade係危定係機

Otto唔派膠 ok ge
又後生

咁手trade應該要有後續操作 Hb份約係今個夏天完定下個

Player option next year

屌真 最近覺得salah都好過佢

主要真係守得差 基本上只可以係底等人餵 個觀感就會覺得好易搵到個好過佢

咁其實換Otto既即係話你聽管理層都冇信心夏天自由市場會簽到啲咩大野

咁跟據往績我地係自由市場係麻麻嘅

同埋勁鐘意foul人 打雷霆嗰俾Noel扮射中距離fake到

呢樣真

DAJ算唔算最大粒

冇jjb都唔知點用佢
+d 3分

同當初期望有少少落差 打左咁多年都唔上唔落

星就緊係冇份 但咁換應該連middleton個級都冇信心簽到

正想講 如果係咁真係唔難搵個個頂佢

不嬲預左fa簽唔到人 porter自己幾中意 係貴左d咁解 抵要

Matthews都千尾 仲要通脹前簽
佢二千幾都唔算貴
話晒上季50%+40% fg 有板有防
但一陣黎到變第二個matthews就真係屌出聲

其實臭Wes幾好架
係好海鮮咁解

你講既海鮮係進攻 防守真心係預期之下

其實大家睇唔睇好小牛有 playoff

都係睇當值打成點

火賤依家harden場場開無雙帶堆射手+跳跳虎已經贏曬

當值可以上到harden級既話，otto已經係好鎳既副手

唔應該有期望

睇好熱血入唔到

好似上年金塊

其實防守ok啦今年 場場都見佢博盡飛曬身佢追波 如果唔係啲shot selection咁差其實可以平啲續

我都覺porter幾勁 但係我覺得佢同hb都係3 打4我地啲weak side help就冇曬 如果可以trade埋dsj 咁我地就可以出luka/hb/Porter/maxi/daj

Porter比我感覺似當年marion

啲射波靚好多

dsj要換sg /pg

Klebet 值唔值得續約

單換bamba代powell o唔OK?
後備就可以出JJ/devin/dfs/bamba/dirk

我成日覺得同咩值咁換到就最好 諗住dsj換到星有啲唔實際 換到bamba番黎食佢新秀約慢慢練 下年續daj個筆都可以慳埋 不過咩值應該唔會咁同你換

咩直換完gm都有d弱智 有機會博得成

一定要

5高

呢單又吹大左
加個dsj就有機

唔係dsj換bamba咩

協防好 單防ok 有啲三分 跳得 有block shot 樣又ok
佢個package

佢同DFS都要

Kleber同DFS今年都進步好多

唔睇好porter
luka+porter+hb
所有cap係曬小前位
要個大前好過

係啦 唔出daj撚換到 但前提係佢地有心擺bamba上枱

bamba當初佢地焗pick 有心問唔係冇 反正咩直咁多底

今日進攻幾掂咁bo

作客蟲

防守照舊

第一節10粒三分

唔驚 鬥攻

42分

第一節射到著曬火

十球三分
唔好好似對hawks 咁就得

變左火箭

有25分倒

原來破埋隊史記錄

今場輕鬆

Maxi好慘
冇人傷就入唔返rotation

Dsj係hometown打波好醒神

用佢好過用Powell啦 防守好成班波

呢場又係諗唔明
贏緊30分 去第Q3尾仲係正選
平時打強隊贏緊輸緊呢d時間都已經出2nd team
Rick好難觸摸

明明Maxi先係解藥

今場明顯係大炒 比班正選打埋第3節之後搵班bench收尾

正選出得少個數據唔靚會唔happy

作客第3w

大勝好開針

Dennis Smith Jr. of Fayetteville, N.C., on being back in his home state: “Yeah, I had a runny nose, a mean cough, my stomach was hurting, headache, a little fever, about 110 degrees. So when we landed, I was back to normal. Seriously.” 110 degrees? ”Yeah, I was on the brink, bro“

— Eddie Sefko (@ESefko) January 2, 2019
燒住都仲打 唔反了唔反了

以後唔反dsj了

Flu game

DSJ老豆好似都有去睇波

當子

當值多票過KD

Doncic

唔知kd 會唔會追上黎
但照睇入asg 機會都大
如果戰績好啲咁後備有機會

Rookie Allstar since Blake Griffin

有25%係球員投票

我覺得當值應該入唔到

前場我估揀7隻 LBJ AD KD PG Jokic 都穩入 睇下有冇機爭下後備

個人覺得大飛harris會排高過當值
淨低marc gasol Lma adams capela呢堆都唔夠當黎

但記者好似幾鍾意佢

3分冇手感

牙譚好撚勁

最後一分鐘倒水

對面射得順咁多

13 straight miss 3pts

又係三分冇手感開局

出正選啦

唔打喇 投降

三分柒既開局睇黎都係輸多

追淨單位數

屌 當直冇雞

呢個真

希望食住個勢反cup

今場Daj打得算係咁 其他人可唔可以積極啲搶下板

得佢同當值肯搶 其他人位都唔咩下

係 我見到daj都覺得佢辛苦 一個頂三個

又倒

又倒水 幾野單打三分唔入就嘔突

五上五落仲出司機嫌未倒夠

仲要無手感，為出而出咁

岩岩仲想一早收當值

今日班替補咁你仲五上五落咁玩 想點贏
仲要繼續司機powell守內線 比人任姦

我想知kleber真係咁差咩 出佢好過powell啦

正選幾場打得幾好
依家後備連分鐘都冇

呢個真係最大問號 一個有防有三分 一個冇防冇射程只係識籃底攞分 個上陣時間差咁遠

3分唔順咪格硬射啦

Powell 10m

個底板冇 比人任上

輸少過30分當贏

換人啦 仲想頂到7分鐘先上正選咩

Powell仲射嘜撚三分

我屌佢老母

當值呢

是但啦，反正個個都唔入

好少睇到係咁屌 今日調動同替補表現都柒到仆街

反而今場DAJ積極左

佢係打得最好

當值頭先又no call

今季又有罰球 唔反了

你出番兩個正選帶個替補陣容應該都唔洗攪到咁 你個替補咁五上五落 jjb一唔順你其他人就食曬屎

當值咁廢
唯一亮點第二節最後球三分

咁樣比smart攞左個板

HB luka快入

唔順都係死攬住個陣
輸到十幾廿分出starters追

垃圾時間都冇
Maxi

早就應該投降啦

真係痴撚線 場場輸都係咁 唔識轉下

咁樣唔用maxi 真係好浪費

今日換人調動真係負分 一路都覺得你呢個五上五落調法好睇jjb發 佢一唔順你成個第二陣容就廢咁濟 冇攻冇守

做乜咁想司機入波? 最後一場作客boston?

似啦 唔係都唔會2分鐘就棄

司機powell守內線係放題 咁出dfs要成日移入去幫守補 外線放空左得番兩個身高輸晒既後衛 你唔死都幾難

聽日b2b有德國仔喇下話

有都死多 b2b第一場贏唔到通常都連敗

差一分就係西岸球員係TD garden 入最冠分

Dirk今日搞咩

Rick不如走 la

搵jkidd 返黎幫手教仔啦不如

澳洲仔又幾準下

Kleber都幾好 試下陣又打得幾好

見到powell就無名火起

Doedoe近期冇入過3分咁濟

打pg啲三分射到同powell咁真係好唔掂 空曬都知唔會入

今日bench>starters

一出正選又倒水

正選 -20

Dsj隱形 射波冇 剷籃冇

Hack我啦

輕鬆三雙啦你

又做刷分仔

暫停大師Rick Carlisle

Powell冇人守個邊唔傳 傳去有人個邊

到底佢幫rick含左幾耐

華哥講乜春

成隊唔知做緊乜

真契仔 Matthews 都話冇射手頂

仲唔上正選

Doedoe

Brunson就快3雙

次次得番幾分鐘上正選 等佢地打起都已經完場

獲獲可以上正選追分都錯過晒時機

Powell每次高位比波就會好驚佢射

Dsj今日好似唔知自己做緊咩咁

佢似老番西書

體能超好. 有鬥心

其實同當值幾夾架....

可惜無乜腦, 呢樣學埋

最後先追近到

又力追輸波

佢體能好 但終結能力低 好多時剷入去都上唔到 仲要冇射程 一叫佢打無球就唔知點做

搵卡達教下佢啦真係

講得幾好 DJ今年D決定真係膠膠地

今日打垃圾潮
應該食硬

潮人打快攻籃球
DSJ 仲係判斷得慢

仲記得Tyson點樣一個打哂 帶返個頭盔先

唔知點解覺得今場好鳩

主場真係第二隊波嚟

對面冇lbj 都贏唔到就執柒咗佢啦

Luka stepback3 先入

燈

真係多謝哂

第三節輸成20分 真好野

第三節廢到

對面咁快就出少d司機啦

又比人反Cup
出Maxi啦

好撚柒啊對潮人比人20分反cup 痴撚線

廢到呢 主場變埋蟲

垃圾戰術

第四節10分鐘出正選 我有冇眼花

搞到好似我地先係打b2b嗰隊咁

成班未食藥？

下半場成隊好似食左屎咁

笑死 唔知打緊乜 啲失誤柒到以為中學打學界

又要當值carry

預計下場輸埋比大腸

變咗77號戰術

批㬹唔foul

最近好似越打越廢咁

Barnes幾時死

TANKING FOR ZION

連續2-3個組織當值冇掂過個波就組織到成pat屎咁

連呢隊湖都贏唔到
唔知以為仲tank 緊

好耐冇睇波
搞咩由Playoff 位跌到依家咁

而家呢個陣容感覺上磨合得越來越衰 睇黎真係要做下交易

唔夠東岸班坦克黎

輸埋大腸今季可以宣佈收爐

如果要trade走barnes， 應該換邊個好？

單換未必有好野
上面傾過otto porter
Rumors傳緊kevin love

love 真差過porter
又老又多傷
porter 換barnes 都係冇咩意思

當直

Maxi

得罪講句成隊防守最努力係佢

唔明點解成日出powell唔出佢

DSJ 又唔打

今季咁多TO

太陽私家雞

比大腸3殺

炒撚夠未 個波而家除左比當值去其他全部攪唔掂

wo3 miss曬

成班友傳到空曬都可以炒撚曬

有冇巴打知點解今場轉咗coach
同埋DSJ又傷咗？

當直真係

班撚樣空曬都炒

Dallas Luka Doncic and his buddy team

你真係冇講錯

Maxi clean block都吹

luka free tgrow
唔係就破career high
powell 而家真係唔多掂

佢上半埸都仲準 感覺上下半場體力一下降就開始炒 體能呢家野真係要夏天慢慢練

7/11 body 不過先19歲 慢慢練啦

當值緊守第2
Pg都多票過kd

LBJ唔係西岸真係隨時做西岸票王

Jokic 打得幾勁都係冇用

另外
CP3條柒頭咁低
wade真係一d都唔值得咁樣多票去尊重

睇黎都穩入
wade 真係因為東岸競爭低+最後一年先多票

Doncic 拎左成2m票
希望入到All star

當值2k update到 86

doncic今年一定roty
但我喺度諗
佢有冇可能入到三陣

希望la
但個投票有D on9
表弟冇打過都有票

又被人屈內線

Maxi defensive rate 2nd in NBA
好心就出多d

今場唔錯 個新rotation幾好

上場都用緊

終於都係要錯開starters 黎用

luka 準備三雙

Maxi
當值有機三雙

一早要啦 5上5落好on9

信唔信DSJ出返又會變一樣

班人冇病痛個陣咪又係變番5上5落

笑撚左
一分鐘倒晒11分

獨撚雙廢，點解可以柒到咁

Hb Matthews 空曬都炒 一係就單打打鐵
一來一回輸番曬

比返個波當值啦

當值朋友隊

如果拎到
破唔破到最年輕三雙個紀錄？

平fultz

佢兩個真係嘔血 仲係咁比佢自己打

harris 冇得打

拉開下又倒下水

第三節攞唔到reb
可能又差少少先三雙

贏波最緊要

唔出當值一比個波佢地自己舞就出事
真係當值朋友隊

臭Wes HB睇到吐血

佢兩個拎住個波單打效率好低 一傳就成日to

仲有DAJ d駛腳又係成日to

駁腳

powell for three 出現了

wes連wide open都炒到仆街
呢啲所謂3d真係笑話

好多場可能最後作客都冇分

人地未射3分前全中架

差2個板就破最年輕3雙紀錄

JJB

好似打卡咁 每場都要射一次咁

應該好嚴重

當值攞唔到板

作客clutch time

慘喇 除左當直之外最可靠既傷埋 玩完

唔係又劇本呀

brunson 同harris 要step up 了

Foul對面啦2罰啦

由失誤到回身3分

多謝Rose

贏了

Saric wide open唔射

汁唔返個波就gg la

當值失誤變三分
最尾協防teague 同box out KAT

first clutch road win

重要一勝

同埋最尾close out 個陣容
luka dfs hb maxi DAJ

The real deal

Maxi根本就一早要出咁多 平時出得個五六分鐘

Maxi單防差左D 協防就幾好

單防都勁啦 Kat咁難守

佢守kat已經叫算係咁 唔係放題咁 出powell真係比人任去

pray for jj

就黎變到冇dsj = win
其實愈睇就愈似ellis curry

Dsj個腦打無球真係難啲 好多時個波終於到佢手都唔知自己應該點做

又算既
今季暫時冇DSJ 應該係7-7

要照MRI 先知

jj傷左邊到？

Ankle

The Mavs believe JJ Barea tore his right Achilles tendon tonight, according to @espn_macmahon.

gg

Source: The Mavericks believe J.J. Barea tore his right Achilles tendon. Barea, 34, a longtime Dallas fan favorite who played a key role on the 2011 title team, is averaging 10.9 points and 5.6 assists as the Mavs’ sixth man this season

冇啦冇啦

照左先知

希望唔係

屌 想咸 如果堅應該玩完了。。。

見佢落地都係摸住個個位都知可能出事

咋咋聲送佢同powell走 換幾件工兵同pick,都好

dsj+HB換love+sexton

希望黎緊呢一兩年可以有個進攻手段多，球商唔差既底同當值打PnR 咁佢輕鬆好多
不過而家練下點carry人都好

如果要呢兩個不如唔好trade
love份約衰撚過hb
dsj sexton兩個都係無腦 但dsj身體條件勁幾條街

Maxi Kleber, +/-: 4.1 (highest in DAL)

一向差個識內線進攻既球員

暑假唔要Jordan，簽Vucevic有冇得諗

仲差個4號位

防守變得仲衰 簽vucevic要簽多過守得既底執屎

FF下紐約唔比頂薪唔續Kp有冇可能

呢位巴打都幾嚴重

咁唔爭在簽埋餅皇

佢真係講唔埋 紐約人有cap追星 一路都傳佢個傷攪到紐約淆淆地 追到真係未必再比份頂薪佢都唔奇

On9 trade

我覺得除非jjb 真係唔得/有吸引offer 換wes
DSJ 呢啲rookie 約可以養多陣
反正衝到入playoff 都頂多一輪遊
唔使太急

佢加randle點睇

Ad黎同當值組double d連線啦
諗起都射出黎

還掂都係ff

屌confirm咗係Achilles

仆街了

要靠brunson了

Brunson

brunson 睇黎都會用黎配當值
最驚連埋powell 都廢埋
希望harris 可以幫到
可能DSJ 出返黎同wes 帶bench

上場三分好似有信心左

底線3分睇得出進步左 同埋同Doncic同場果陣比Doncic控波加識底線冇波走位執Easy2 DSJ上年S冇波走位去哂Brunson度

Powell上場D分都係JJ餵到口邊 輕鬆拆屋

Brunson長遠都係練黎接JJB班 powell其實都廢左一半 冇JJB下年唔洗續都似 戰績上考慮其實最好就出番而家個正選陣 maxi上正選 dsj出番打第六人帶bench 但咁養佢好似好浪費 又易影響佢個交易價值

Brunson要快啲成材啊

俾DSJ 試下係冇當值既情況下打下PG
而家冇埋JJB 基本上佢有曬球權
就睇佢有冇進步再慢慢同當值磨合

JJ

上年試左成年 炒撚哂車

Dsj既問題始終係個腦到 上年tank住比佢亂玩就唔咁明顯 感覺上佢有體能但都唔識用咁 呢啲要養好耐仲要好難養得出 我諗球隊比佢試到季尾佢都打唔起可能就會trade 但個價值真係越來越低

佢如果肯正正經經打Offball其實好撚勁 上年有幾球入樽Highlight就係佢Offball接拆屋 今年冇撚哂

今年叫做齊腳認真打 個波既傳送多左 佢長時間冇波係手 當個波終於係佢手既時候咪易上腦 連幾時要剷同傳都錯曬 剷到去底先知上唔到得番幾秒再傳炸彈真係場場都會出現

一講就諗起pelicans個球

又打勇

今場靠啲進攻籃板

Brunson好似打得唔差

突然射準左 之前射親都炒 由其啲3分

好彩今日三分手感ok
不過睇黎第四節要俾curry 射死

好彩仲頂得住

當值真係

Curry今日既手感都知死9成

Powell

打卡3分

到底邊度黎嘅自信

佢射一球我屌一球

場場都要問一次呢個問題

如果jj收埋山佢真係走得

上呀

頭先球單打

harris

DAJ咁都補唔中

Curry

屌Curry痴撚線

11個三分真係輸都冇得講

curry

當值罰球

Barnes

Hb

Harrison Barnes (迷勇)

垃圾Barnes幾時死

咁樣輸真係柒

公道講句當值第4節都冇點攞過分
係HB真係太柒

要屌下當直啲罰波 唔好淨係屌哂落hb度

當值rookie黎,表現已經超哂班,打得差都可以望佢下次有進步
HB又貴又廢

大家覺得而家邊個最應該要送走？

powell同matthew要走啦

算啦 好好地睇埋今季算 真正既戰場係下年自由市場呀

hb呢？

講真 hb好多時打得唔好 但我覺得佢份約唔垃圾

其實多返個穩定既底做其中一個進攻強點分擔下就好打好多
Guard無論用咩人，係RC手下發揮都唔差（前題要有腦，Dsj差咁d)

有冇計TRADE ARRON GORDON過黎? 有ARRON GORDON,下年5號位可以照續JORDAN,如果唔續JORDAN,可以考慮簽Dewayne Dedmon

Gordon今季都打得唔算好 但要簽個有單打能力既底真係一定要造 如果唔係下下靠當值最尾打救你隊波都行唔遠 好似今日咁佢第4節最後射唔順 你其他人啲單打柒到嘔 想贏都難

冇計
curry實在太強

有無人有買?多唔多野睇?
對上一期買已經係司機果期

有8頁當值 其他專題都寫得幾好
不過今期送wade海報
已經即刻送左入垃圾桶

拎左去zip煲底

The Dallas Mavericks are escalating discussions to find a trade for point guard Dennis Smith Jr., league sources tell ESPN. Phoenix and Orlando have engaged in ongoing talks with Mavs. Smith Jr., has sat out three straight games with what team has termed a sore back.

上網睇d牛迷話trade親guard之後都唔掂
Nash kidd

換到啲咩先係重點呀

Pistons have talked to the Mavs about Dennis Smith Jr., per sources.

挽留dsj

Trade會打到曉飛

Trade完

matthew同dsj 88lu

真心覺得俾時間佢會變勁

吊 kidd真係好能勁

真心覺得dsj遲早有一日會傷

都係嘅 但係我覺佢天花板真心高

有冇睇source 原來Carlisle對於dsj d decision好唔滿意

反正冇jj要入po都冇咩可能 希望管理層可以俾啲耐性俾dsj成長 最多filp Wes同daj去攞asset 之後博top 5 pick算啦 真心唔想又好似奪冠之後個幾年唔上唔落咁

想要bamba

Bamba真心好正

我都有睇 Tim mcman 個篇
佢啲pick and roll之後啲決定係真係幾垃圾 再加上有個球商咁高嘅luka係到

我覺得dsj個球絕殺fail有機會係導火線

其實如果換到我都可以接受嘅 我係驚唔得 由其依家dsj個trade value咁低

應該冇想像中咁得 而家j定bamba highlight先

射唔出嗰下 真係

真心難講 我見外國啲腸迷講緊用melton加Daniels換

打死都唔換啦

warren+bucks pick 換dsj加matthews?
利伸陽迷

始終想要bamba

magic應該唔會呢個時間trade bamba?
vcv(sor唔識串）好似今年fa?

Warren單換dsj可以考慮

你牛好似冇cap食喎？

可以flip咗wes先再食

我覺得DSJ可以好勁
但夾當值佢會發揮唔到

我覺得主要問題係佢run唔到pick and roll所以搞到個雙發動機唔work 呢個都係點解佢唔可以同JJ出 但係luka可以

Dsj呢款球員係獨撚而家既環境好難養 比你養多幾年都未必掂個隻 仲有價係而家trade走都合理 同咩直換bamba就最好 新人約換新人約 佢又可以係咩直拎到需要既球權

唔好走呀 仲記得你發住燒打黃蜂果場 好想你留係度同Doncic一齊成長

但係我覺得bamba都係要俾時間練 由其佢依家個身形咁削 要佢係場上變positive player起碼都要兩年

籃底難搵好多 同埋bamba我覺得佢上限好過dsj

Doncic 個天花都已經差唔多到
冇個體能勁既副手佢始終行唔遠

燒成百一度都上 真心咸咗

痴線 咁快就到？ 佢係因為開頭勁d人就覺得佢上限係咁

Matthews都傾緊單trade
88 dsj and matthews

所以我都話可以接受單換
但係我覺得牛係想換 就唔會raw player換raw player 而係換個可以即時貢獻嘅例如mikal Bridges

不如話佢仲有咩可以improve 到
體能限制佢最多咪練好啲罰球同傳波
skill set 佢都齊哂咁滯

最主要養bamba同養dsj既分別係養bamba唔會影響到當值 同埋我同意bamba識養既上限都高

可以練下左手同底

agger
除咗射波再穩定啲
佢喺體能限制下其他嘢都唔會有大突破
防守亦都始終唔會好好

如果球隊係咁短視都冇計 雖然短視呢家野都真係有前科

可以睇下呢條片參考下

我個人覺得dsj個腦應該8成唔會練到
最終連Eric Bledsoe都不如

bamba 上限先唔會太高
佢下限又唔會低起碼防守會係頂級不過佢身型太瘦
進攻手段又小又難練

傳波真心有時上腦

希望cuban唔好又嚟料
全部俾翻donnie Nelson搞

底佢唔會點練啦真係打成世大前咩
佢要練既野依家都起碼70-80分，唔會有咩爆發性既進步
防守更加係佢既小缺點

佢啲體能應該都仲有得練下 基本上佢已經係allstar級 進步空間少係正常 你地講個堆野如果佢可以有進步都已經好誇張 至於你話要搵個體能好既副手我同意 但個個唔一定係dsj至得 正路睇落去dsj係獨都唔會養到去你地期望咁先係問題所在

我覺得最緊要係要開發step back以外嘅武器 你見打湧個場就比針嚟點打

呢啲野要時間 一開季個陣佢未適應nba啲補防速度啲傳波好多時都比人偷到 呢樣嘢佢最近都有改善 都係個句而家見到佢啲缺點可以有少進步 個多幾年佢再成熟啲集慣nba既節奏都已經好誇張

但絕對唔係d人講嘅見頂 佢要進步嘅位其實唔少 特別係要成為hof

所以咪話佢個天花已經就黎到 以2k數值黎仲比喻
佢依家86頂盡到92-93
至於dsj 真係可能睇多一陣先，就算依家換都換唔到啲乜勁後衛返黎

佢個肥仔body修左身先再講 成日食m記

見佢呢排都瘦咗啲
連個面型都靚仔咗

reddit班人成日話佢7仔員工身形都打到nba

換得dsj就唔會換番後衛 應該都係夏天再執個後場 老實講要養起dsj真係難 你而家比番曬個球權佢佢都有排練 更何況叫佢打無球

其實DSJ只要專心打Offball夾Doncic其實好好夾 而且上年有一兩個月打Offball打到小小成績出來 問題係DSJ射波冇進步令佢好難融入到Rick個體系度 其實要試要留都合理畢竟宜家有得爭8如果Trade到即戰力返來其實管理層絕對肯做 反正Pick又唔係手 比個底小小既Pick一線鷹

唔換後衛打撚死人咩

同腸同咩直換換到咩後衛
我估都係求其用傷病特例搵啲替工頂到季尾

而家冇左jj嘅前提下
一口氣冇左dsj 同 mathews 個後場仲有咩人

DFS Brunson Harris

就算同大腸換個頭二保護既選秀都冇乜著數

半季都未過就咁急話trade dsj, 俾佢同doncic磨合成季都唔過份姐
又唔係要急爭冠
真係淨係因為驚遲早大傷就trade?

上季都仲講緊佢係future of dallas, 今季一有doncic dsj個focus就變左trade him, 其實都幾大落差

dsj始終易傷

Dsj啲突破其實好重要，特別係wes同barnes都唔穩定

有左doncic 好多人都覺得想即刻衝
但我覺得太急
根本成個陣仲有排執

其實trade佢都唔代表想衝 只係球隊覺得佢同當值唔夾 想係仲有價值既時候換番啲野咁解 而家都只係擺上枱睇換到啲咩咁

我唔sure急住 trade走dsj 係好主意

backcourt 得dsj 有速度有防守

如果你話可以trade到好野 我覺得都ok
但而家根本冇隊會大減價
唔trade 好過
就算做sixth man 起碼都搶到分

我個人覺得dsj trade value會愈嚟愈低

一句講
dsj 應唔應該trade？

好簡單嘅問題 睇下trade到咩囉

個價值半季已經坐火箭咁下跌 球隊想trade我都覺得可以理解 但學你講要睇下trade到啲咩先決定換唔換

開季前換應該mo bamb加野都換到 面家真係仆街了 17年4大pg真係

得fox一個養得起
而家單換bamba人地都未必肯 不過同樣獨撚既心理價位都未必接受咁樣單換

牙ball防守都叫ok 但進攻 四大pg伏到痴線

仲有法國仔

Ball同dsj啲缺點要改都唔係易 你仲要比好多球權佢先得 呢樣唔係隊隊比到

做定心理準備最快聽日晏就前DSJ就去咩直

估唔到季中就頂唔順要trade

係trade就快唔好等下個禮拜

最新消息同Pistons有傾過

piston 有咩asset

Kennard & bullock

BG 搭埋HB上去其實唔錯 仲可以為留DJ
不過佢份約真係爛撚到

Pistons除左Pick真係狗都不屌 見到針文學人射3分真係唔開胃

Mavs PG Dennis Smith Jr. is listed as questionable for Wednesday’s game against the Spurs. However, it’s due to an “illness,” not the back soreness the Mavs cited as the reason Smith the last three games.

Wes 同 dsj 都唔喺practice

DSJ source adds: "He just wants to find a place and go play . . . Hopefully the right team steps up and it's a win-win for Dallas and whatever the new team is."

NBA sources said they do not believe the Mavs will offer Jordan a multi-year deal after his contract expires in the offseason, which is what both he and his agent will want. – via Fort Worth Star-Telegram

正路既
坦白講頂薪真係唔值，而且同Doncic+成隊波唔算特別夾

今年比我既感覺Hea左好多

Mavs coach Rick Carlisle says Dennis Smith Jr. is “still sick” and not available tonight. Smith tweeted this afternoon about meeting a fan while out for lunch. Carlisle declined to say whether he had talked to Smith.

good decision啦

Kleber

Powell 3分終於中

公廁好似唔想守3分咁 Wes Kleber各兩球 Dirk Doncic Powell一人一球 球球都空到仆街

Dirk同gasol係咪廢老大戰

真心覺得佢會俾人trade走

準備又倒水了

Maxi bb真係好勤力

Brunson一個生命值硬接

有咩奇 基本上除左當值 dirk全隊都有得傾
Powell呢啲直頭大機會

我指佢好大機會同dsj一齊走

Wes

fadeaway同3分從來唔會入的

第二節入左兩球等我仲以為佢洗心革面

諗多左

屌呀 咁都Foul 縮哂水

我都係咁諗 點知第二節又跳制

再睇好似掂到少少elbow

掂到牙

從來唔會信佢 記得佢有一場上半場上哂身 下半場就上腦炒哂

睇個交易有幾大啦 Matthew 機會大啲 之一再要加人就可能輪到powell

我覺得powell要走 俾maxi上位

G持

doncic打pg ok wo

唔清powell都應該要比maxi上位啦 防守真係差好遠

Maxi 4steals

人工又差一截
Maxi仲要有3分

maxi最重要有護框 powell得食餅勁

倒水了

正常 多年傳統

以後睇完上半場熄機等最後兩分鐘先開翻算..

Maxi呢球foul

Powell又上腦我屌你老母

叫個暫停畫戰術最後比powell出手射三分

下次到daj射

然後次次打到尾都冇曬暫停

Harris呢球又唔吹

第四節崩盤

HB去到最後關頭又開始鐵

海鮮兄弟

獨撚雙廢

其實守得ok
hb 兩次唔入+wes wide open 唔入

造左三四次空位射到炒曬 人地一個空位就中

得doncic 可靠

唔明點解可以第4節出後備咁耐

西波

3秒都叫暫停
唔講以為你輸緊

真西波 個幾野傳到個位咁好入一球都未必洗輸

Wes+HB+Powell+DSJ
換到咩

hb

果兩條撚吊幾時走

有冇人覺得rick都is time to go

Matthew應該快 Hb唔知點講 進攻單打選擇差 三分就海鮮 但牛當佢係寶應該唔會trade走

rc d timeout

次次一到clutch time就冇晒暫停

成日都係熱血輸波好難頂 想搵個暫停叫下都冇

回哂塘咁款
唔知佢想點

doncic今埸防守好差

過maxi同dfs死都要留，愈打愈好

其他人冇咩所謂了

當值都可以trade了

可惜高層唔係咁諗呢 就HB黎講 佢有幾多料真係呢幾年有眼見 偏偏當寶咁

呢個其實講咗好多年
因為佢係一個奪冠教練 唔係重建教練
只不過係因為幫我牛奪冠有金漆招牌 所以唔駛炒
我覺得mark jackson可能真係岩d

佢做third option其實真心幾好 但係就上唔到星級 啲vision 同決定太差

佢而家唔知點定位 當3d用佢啲三分又唔穩 你要佢單打剷底效率又差 啲中距兩分又冇

其實佢三分c&s都有四成四 四成三嘅 係一到clutch time就開始miss

鏟籃到就因為佢冇vision傳唔到出去所以人地就直接收底夾死佢

Rick個system要有高球商先發揮到100% 但咁啱我地依家差唔多成隊都係冇腦波牛

佢啲三分係隔場掂咁海鮮已經死得 佢攞成二千幾萬作為球隊第二進攻點打到咁都幾難贏

冇錯 所以其實都幾想trade佢

波牛真係太多 所以話我短視都好 dsj係獨真係難養起 個腦差太多 到最後隊波係釣唔到球星既情況下又係唔夠talent

who says no?

dsj 都話有進步空間 Wes daj hb 拋 冇個有腦 我係Rick都屌出聲啦

現實咩值應該想要你加埋dsj 同樣獨如果加dsj落去 肯定會想要番個pick或者係加Bamba或isaac落去 即係傾唔掂

如果唔係jj傷 可以加brunson

好想要AG

現實已經唔係你加個brunson落去就得 首先獨撚唔想擺Hb上枱已經唔洗講

唉屌

所以話好難 單用dsj換野人地唔想出pick
你想要AG 但又唔想出埋HB即係想搵尻人笨柒先同你換咁款

人地Ag核心黎 點trade

要食mozgov 張約

大家要有心理準備dsj唔會換返咩好野返黎就真

所以成隊波最岩打既guard已經係barea同harris
佢地完美運轉到隊波，講到尾係經驗+decision-making
Rick體系下要好用腦同make sense去打波，要球員自身分清楚想做同需要做既分別，所以天賦唔係最重要，你做唔到佢要求，證明球員本身用波技巧唔夠，畢竟guard長遠發展就一定要學識用腦先打得耐

我就撐rick既，因為唔係幾鍾意westbrook既呢類球員

講真 咩值都唔信佢做到核心啦 今年冇上季打得咁好 但你牛連Hb都唔肯加入交易咁傾條毛咩

老實唔知獨撚心目中想換啲咩 照計換到咩直啲新仔已經唔錯 定係又異想天開諗住加wes可以換到啲星

已經有內幕消息話牛仔見dsj trade value 太低想縮沙唔trade

同埋難得pick到同Rick個體系perfect match 咁滯嘅luka冇奶油唔俾多啲時間佢

不過要揾個又有運動能力又有腦嘅guard真心難

好彩既係已經確立左圍住Luka組軍，Luka球權最多，就算搵Guard都未必需要球商極高，可以降低標準搵輔助型正正常常就得，黎緊最重要都係洗錢落個底度，最好全能PF+苦力C（應該唔續Daj）不過有潛質或者即戰力既PF真係難求

走左9成架喇搞到咁，留係到仲衰
是但俾d 2nd round pick同新仔黎算數啦
不過另一邊wes唔知點，都有話要trade佢

佢個款似唔想trade新仔養 但又換唔到啲咩優質即戰力

內幕消息話係dsj嗰邊唔想打無球所以先提出trade

補圖

唔奇啦 想拎番曬個波控 開季前都仲話自己要學做領袖 而家攪到咁實唔好受 但其實獨撚想點先係重點 招唔到星但又唔想用時間養仔 最後只會好似早幾年咁唔上唔落

如果真係要trade 個人有唔少preference係希望可以trade返黎
FF類：
Frank ntilikina (身高手長 有三分有防守 bball iq高 值得養)
Bogdan Bogdanovic (全能型sg bball iq高)
kristap porzingis
Julius Randle
jalen brown

比較可行類：
Enes Kanter
Stanley Johnson (3D)
林書豪
J.okafor

19 draft
darius garland (pg: 基本功札實 有投射 有組織 bball iq極高！ 但衰矮防守有缺陷 身體質素偏差)
Kevin porter JR. (sg: 體能勁爆 slashing型sg offensive versatily高 但獨食到仆街 同埋衰紀律 本身應該有前10 prospect 有排試過上頭5 但吸毒 跌到落mid-late first絕對值得一搏)

法國仔唔係FF啦 你要trade用dsj9成trade到
但我個人認為trade個底黎練會好啲 現實個堆Stanley johnson你要trade活塞應該實要你食埋reggie jackson份約
draft既話個pick都唔係手想選都唔得 除非用dsj trade到個pick番黎 同埋銀仔保佑你

KPJ不了 有機的話要Hachimura仲正 但大前提係要有Pick係手

我都鍾意Hachimura 但你要選真係隨時要拎番鷹個pick先選到

Hachimura我預7-10左右 前面Duke3子再加BolBol呢件伏 可能東岸果DTanking隊就要KPJ 不過宜家先1月講咩都冇用

平時你地係邊度睇未來新秀

NCAA

我意思係新聞 消息果d

去Google打 NBA Mock Draft 2019 大把野你睇啦
睇完有D興趣咪去睇下Highlight 除非好有愛如果唔係唔太建議睇Full Game 畢竟NCAA同NBA兩個世界來

傳:
DSJ Wes <> Brown (BOS)
Powell Wes <> Lee Tim Hardaway (NY)+ 2nd round pick

唔該呢位巴打
本身我皇馬迷（足球）
籃球平時只係季後賽後階段
因為d7先黎睇
話哂自己愛隊青訓想支持下

外國話rick wants DSJ go
但比另外兩個大粒reject
其中一個係cuban

皇馬7號

足球有luka modric 籃球有luka doncic

Tim MacMahon: (DSJ) has not been banished from the Mavericks. This is not a case of the Mavericks saying, 'hey stay home. we're trying to trade you and we don't want you to get hurt.' This is a case of DSJ deciding 'I'm done here. Let's get a trade going. I don't want to play'."

第1個無可能

bos會拎佢換ad

可惜皇馬而家個7號係垃圾

我都睇過類似 不過冇講明係邊個贊成邊個反對

第二個都冇可能啦下 仲要幫你食tim份約幫你清cap追星

NYK又話唔用大約續保鮮紙 不如益我啦

點會益你 佢追唔到星自然會match佢份約
但呢單講緊要食tim份約真係咪撚攪

要隊爆NYK有幾難 一開就報2500-2800左右比NYK 得3日比佢跟 情況似上年公牛搶揸爆你咁 保鮮紙都有潛力實有隊去搶 BTW我都Buy唔食細Tim份約

網隊實會開價 講真佢追唔追到星應該好快就知 追唔到佢頂薪都會照match 所以要發夢追kp你真係望紐約追到星食左佢份頂薪先有機

唔洗對紐約理管理層咁大期望 同埋應該冇咩大星想去宜家呢隊紐約

始終大市場 加上隨時中個狀元又唔同講法

如果下年比佢地pick到zion有機嘅 加上nyk對獨角獸傷勢唔太樂觀 當然前提下要追到榮叔 kd先肯放人

屌奶星 有source話魔術三次報價 我獨拒絕哂。。。

估唔到我獨都有呢啲轉會劇情

我要Vue牙

報咩先

傳聞聽下算
bamba
simmons+first round
issac + first round

不過我有d唔信

issac + 1st 太多啦

希望有球星想同luka同隊打波而自願加盟我牛

諗多左

雖然我都想

個劇本似係trade唔到，下半季就受傷咁

依家除非有好好既offer
如果唔係都唔會tradre

呢啲報價都拒絕真係唔知想要咩
唯一解釋就係唔想養人 如果係咁呢個夏天都大獲 開約實唔會手軟

諗都難 頂級個啲而家點會黎搵你個白人新仔大佬抱團 隨時又係比多啲錢簽HB呢個級別既番黎

LBJ係CAVS果陣都係吸到D一線尾果D MoWill 過氣既Shaq Jamison果D 其實宜家Doncic都好難吸到大星返來 所以最好係自己養

其實我獨有個穩定既得分點取代左Hb已經差好遠 好似Beal咁

KD

現階段應該唔會有人會因為你個新仔黎 其實正路呢幾年都應該自己養下人 dsj就算唔適合你 你都應該係搵第二個養而唔係又好似幾年前咁亂用cap簽啲高薪低能番黎唔上唔落 如果上面咩直啲報價係堅 獨撚都拒絕都幾失望下

Beal既話已經係比多粒星你啦 同Hb比實係差好遠

所以咪話我獨簽親返黎既都係伏到仆街 自己養又冇耐性 都唔知點搞好

係啦 又想要戰續但又唔肯花時間去養人 最後好似早幾年簽啲二線番黎唔上唔落冇意思

其實湖人七六人都有好球員

不過你地唔會同佢交易啫

Ingram for dsj如何

有j.issac單換都狗沖啦

issac 最大進步係咩?
上季睇佢好普通

咩直仲話要貼個pick 我都唔係好信
你話單換bamba都仲有啲可能

賣潛力

佢既身高手長身體質素好吸引

Dsj無去訓練館報到

要trade 了

湖人要黎都無用

Paterson

唔係話下兩場作客都唔會隨隊咩

搞成咁 唔trade唔得喇

球權都無埋 再留都無意思 睇下換唔換到咩著數

如果佢連bamba都say no 真係唔知諗乜

Bamba講緊都要練番兩三年 同隊既issac都係咁上下 say no可能真係唔想養人

JJ appeared on practice

Respect

The NBA has awarded the Dallas Mavericks a Disabled Player Exception of $1.85M with the loss of JJ Barea for the season, league sources tell ESPN. Dallas can use $1.95M to acquire a player in a trade. DPE expires March 11, 2019.

And DSJ is ‘sick’

Dsj拍住lbj咪又係無球權

希望jj係牛退休

不如話除左咩直都冇咩邊隊可以比曬個波佢控啦

開定先

DONCIC換ad換唔換?

唔換

活塞need pg

活塞Trade得走jackson先啦

我獨密切留意緊boogie既表現

Math +dsj 換 jackson +kenard / bullock 好似得

要返DSJ

如果cousins 健康過到今季唔個summer 多唔多隊爭佢呢

實多但覺得未必岩我獨
寧願要KP

保鮮紙

今場咁多turnover都應該冇運行

俾人睇通睇透啦啲戰術 一係doncic high pick n roll 一係hb Matthew 單打 低效率到 搵唔到第二個持球有創造力既人真係算柒數啦

內線完全唔夠sabonis打

又大炒

當值守pnr成日都跟唔到

當值死火既時候其他人就跟住死好難打 Wes hb睇佢運個波都覺得驚 打條毛

臭wes傳波=災難級

HB成日fake唔射好有趣

啱啱先睇，luka守collison?

對位嘛

當值又炒晒罰球

Luka ejected

Bye bye Luka

當直ejected

當直今日個節奏都打到亂曬

當值: 你班垃圾慢慢打啦 反正我係度都係輸

踢波

仲笑

他只是個孩子啊！

你老味Hb啲三分鐵起上黎可以射到離曬罩

開心得濟....

改踢足球啦

好似港女著泳衣咁

24m

[祝JJ早日康復及Doncic all star] 小牛 2018-19賽季討論區 (4)

嚟場笑死

框都唔撚中都夠膽死